玩咗Twitter幾日嘅手足，有冇發覺Twitter比FB/IG更informative同有安全感

首先Twitter本身就係一個討論區+社交圈子嘅混合物
用假名嘅風氣比FB/IG更普遍
半真半假嘅身分令你講嘢更放更安心

因為假名多，少好多冇營養嘅旅行/食物appeal自己嘅圖
反而更鼓勵你tweet多啲同睇多啲你本身有興趣嘅嘢
未必一定係反送中之類嘅時政tweet
可以係你個人嘅興趣

運用番twitter hashtag同retweet嘅mechanism
好多志同道合嘅人會睇到你啲嘢

Twitter retweet嘅風氣係遠比FB嘅forward高
因為佢比FB有更強嘅trending概念

FB嚟嚟去去都係你圈子內嘅人like你啲嘢
但twitter好多人用假名, 佢係更鼓勵三五識七嘅人去like同retweet
同埋twitter比fb/ig更易轉account
成件事係好addictive

快啲玩twitter
拉埋朋友/女朋友一齊玩

咁你快 D 用埋 linux 更安全

Twitter新手想問

點解會咁

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

係咪瘋狂retweet香港啲時事當咗你係bot
聽佢講轉咗password先
再當fb/ig咁玩share自己中意嘅嘢

要推行一樣野真係好難

是旦畀啲可愛動物嘢畀你follow下先
@iyashichannel_

不嬲唔用fd ig ，雖然都有acc 但從來唔po 嘢

無，未識玩，無人add